大家燒旗還燒旗 唔該燒得有氣勢少少

大家之前燒旗就真係齋燒 拆支旗 放落地下點火

但咁嘅話其實唔太型 火勢又唔大 唔講以為煲緊蠟咋

所以建議大家一係燒之前就淋火酒 汽油之類 擺埋隻小熊維尼喺上面 然後點著支火柴扔落好 好似Joker燒錢咁

又或者燒緊嗰陣升起佢 甚至遊街示眾

咁嘅話實有畫面過放喺地下尻燒

推

推揸住嚟燒有氣勢啲

小心牽連到人/自己

Up

驚犯法，燒黨旗

[正視聽] 點解林鄭之前閉門會議你話學生唔去係啱 而家又要驚佢同藍絲扮傾就狗衝去傾

燒咩都告你縱火㗎啦

燒旗最有氣勢未係莫斯科定柏林會戰後,紅軍大遊行嘅時候果次燒旗囉.
基本所有東線嘅德國軍旗,所有番號嘅旗都被人一支支咁排隊隊出去燒.多到呢.........

而家應該搵唔切咁多支 不過可以自製 用紙頂住檔

this thread is good

我嘅意思係法西斯冧檔後,全部旗/像/標語............全部一齊一次過燒晒.
免不了.

出街帶支酒精搓手液消毒雙手
合情合理合法

記住 安全第一

pushhhh

點解個呀叔咁勇武既